好人好者，常做運動，多菜少肉，充足睡眠，每日八杯水，驚咩肺炎！ 點駁

好人好者，常做運動，多菜少肉，充足睡眠，每日八杯水，驚咩愛滋！ 點駁

唔好駁 祝佢好運

你唯有祝佢身體健康

駁佢就真係 on9, 唔驚既唔帶口罩去武漢行返轉囉.

所以武漢d菜而家賣緊120蚊斤

做齊曬以上d野就唔會破產？

講得好啱，點解要駁

唔出街唔開窗 = god mode

壞到仆街，唔做運動，多肉少菜，睡眠不足，淨飲珍珠奶茶，都唔代表佢一定要肺炎㗎！
病毒嚟㗎嘛，我理撚你係十項全能啊，王廣發都中肺炎，你憑乜嘢覺得自己叻過黨既専家？

叫佢留番啲口罩比你用
講定遺言

咩叫好人好者，好人唔會死架，何況你仲係個死仆街？

好人好者，常做運動，多菜少肉，充足睡眠，每日八杯水，驚咩破產！ 點駁

好人好者，勤力工作，努力學習，清茶淡飲，小蒲小滾，唔賭唔煙，驚咩破產！ 點駁

要睇吓你做咩運動

過去瑪嘉烈行過圈

去武漢做義工啦

武漢冇好人

唔介意食我剛痾的屎，既然咁勁的話

好人好者 讀多d書 唔係食得鹽多就有抗體

好人好者，常做運動，多菜少肉，充足睡眠，每日八杯水，驚咩跳樓！ 點駁